飲食台kol查查去左邊

I is miss u , cha b

Ching mountain

Is.

之前好似有巴打提過佢無左連登account
連登玩得唔開心
响其他平台都仲有update

連登都玩得唔開心?成班ching支持查B喎
去到其他平台仲有人理佢?

屎坑雞

咩平台

搵到查B新channel了

有無人搵到以前屎坑雞d片？ 好想回味下